見到有西醫咭片上面有殘體字😨👎

我都希望啲支那人蠢到去幫襯
但事實係啲支那人根本就知用得簡體都唔方安全啦

諾

你都on9
人地logo 名係咁...

繼續兜啦

死傻閪 渃你老母啊

明明殘體仲係到屌鳩人

睇撚清楚係咩字啦 死盲柄
[img][/img]

點睇都係殘體諾啦 仲紅字最大
三點水又點會連筆啊

唯唯諾諾？

拿
呢個POST證明上來既大陸人同五毛
仲多撚過香港人

條厹真係傻咗

似你炒車多啲